林鄭襌讓給葉劉

仁者得人心，乳人為善